有冇人之前拍拖好耐拖 但鐘意現任多d?

有冇人都係咁？

咁梗係鍾意現任啦 唔鐘意點一齊

我男朋友之前拍左好多年拖 但因為冇feel散左
我就成日忍唔住比較 覺得佢地經歷好多
但佢同我講話我係佢最鐘意果個女朋友
話覺得我地相處得最舒服最自然 佢未試過咁樣
但我都仲係成日亂諗野

一齊得奈唔代表都開心嘅 可能你真係比到唔同嘅感覺佢呢

我諗都真係既
之前佢同個ex初初一齊果陣係為拍而拍 但唔太鐘意人 之後一齊耐左就覺得慢慢有感情 但耐左佢對住佢ex已經冇任何性慾 冇哂feel

咁唔通兜口兜面同你講你唔係我最鍾意嗰個咩

唔通同你講佢鍾意ex多啲咩屌你老母

我相信你男朋友講既係真
相處最自然最舒服絕對係體驗過先講到出黎
老作都係作d咩最愛你一個呀個d唔會有具體事例
珍惜啦

你男朋友都都同講到明
點解仲要諗咁多
比啲信心自己同男朋友啦

放心 佢對下個都會咁講

幾多年？

我有個拍左5年嘅ex，現仼拍左年半。

如果依家ex 同現仼係我面前 我一定係毫不猶豫咁選擇現仼，因為此時此刻 我鐘意嘅係現仼，ex只係一個我曾經鐘意過嘅人。

其實無得比較鐘意ex定現仼多啲 因為佢地唔係同時出現

有個拍咗幾年嘅初戀，但同現任相處舒服好多，亦都真係會係佢面前做到自己。我會覺得同ex嘅經歷教識我點樣愛一個人，更甚係點樣愛自己。其實兩者冇得比較，拍得耐亦都唔完全代表愛得越深，但相處上一定會幫到你更加了解自己。

絲打我都會亂唸男朋友話d ex全部都係清純／靚 性格都唔差(佢無彈過d ex) 而且個個都有美好回憶
佢好好 專一既 但會感覺自己無咩令佢難忘既特質或者係佢d ex太好 又或者係我同佢既回憶太平凡掛

點解要知咁多關於ex嘅事
唔知好過

你呢d女人最撚憎

咁就閪啦 你即係唔信啦 唔信咪柒問啦.jpg

死都要信自己諗既

有d人
佢無同佢一齊過 但仍然係美好幻想裡面先最恐怖
樓主樂觀d 親身拍拖=個人現實d唔會太多ff 好事

ex=it doesn't work out
相處得開心舒服又需要分手咩哈哈

佢所謂完美女人既ex=高級餐廳重到hihi 嘅匙羹
用一陣ok 長期用會好攰 屋企(婚姻)更加唔會買呢啲用
我唔係想講好睇唔好食
而係你認為既完美（高級靚重匙羹）
唔係個個人都覺得真係完美 唔係個個覺得可以適合長期過日子用

視乎你決定將自己定位係咩角色
我就呢幾年都攰，我會target自己既定位係女友+老婆角色，結婚過日子細水長流既，唔係初戀個種on99乾柴烈火好快燒盡。

人有咁上下成熟就唔會太多ff韓劇上身，就算你定位左你自己，有安全感喇，等伴侶仲係對ex或者昔日女神太多FF唔成熟大細路我都幫唔到你，唯有勸換人。

令我諗起以前一對中學嘅模範情侶
我諗佢地都拍左7年拖
分手後一段時間雙方都各自有新戀情 到依家其中一邊已經談婚論嫁 另一邊未 但都好sweet

唔係話拍得耐就係好 就愛
無問題都唔會分手啦
唔好想太多

難忘的經歷像balance sheet 中的 asset, 日常相處像 cash flow. Cash flow 唔掂，asset 有幾多都要清盤，都要成為 ex
相反相處ok, cash flow 正常的話，間公司冇乜資產都頂到好耐呀。

唔同時期嘅你有唔同需要，成為你最愛的條件亦隨之然改變。

如果佢只用滿足性慾黎衡量，我比較擔心你都唔擺得好耐

你果然係會計Cthankss

又係你呀 會計c你都幾得閒

現任完勝